港股千升 美股千跌

話玩港女on9班人縮返晒入老母個閪度

睇過？升返上三萬三未？？？

樓主弱智 唔會識睇

2800又然

美股早2日先歷史新高，連續12年牛市

樓主求神拜佛今日美股跌

物極必反

同意。

啱呀樓主，仲唔all in 港股？

今年3月咪反左lor，股票不嬲都係long run會升

樓豬去左邊

港女07年個頂都未返到

等多陣

真
港股番返上all times high 未
美股日日破頂

開啲年k黎望下先

所以咪話咪hi 玩港女

CHANGE MY MIND

美滙強返,跌唔出奇

恒指上次破頂幾時
道指上次破頂幾時

比人串到返咗去老母閪度

When others are greedy, you should be afraid